有冇可能到一條片係popo語言辱罵街坊市民，瘋傳到迫警察高層回應下

我覺得popo 已經去全部進入情緒暴走mode, 下下都呈現出聲大濫權，自己覺得啱晒嘅狀態。

用返佢地嘅言行打自己，我覺得係最狠。

等撐警那班都接受唔到佢地所撐的其實一啲都唔專業。

最好搵啲係 popo 向街坊、和理非那班，顯得更加荒謬。

呢排佢地啲金句咁多，做個綜合版，打多條警察唔專業嘅戰線。

前線手足繼續努力，後勤出唔到去的，要起多啲戰線。

現在太多太亂 要做返啲 精選綜合版的片，聚焦返popo 的衰嘢。

目標 迫政府 建制 再撐警都好荒謬

千萬不要覺得popo呢條戰線，唔係五大訴求的中點。popo 冇人撐。會迫返政府用政治解決事件，而唔係執法處理訴求及核心價值。

玩下捉錯處popo 版， 綜合popo 白痴片， 除去佢地嘅專業形象最好。

呢part 文宣要加油！

我呢啲廢中亂up 下，睇下有冇啲新計去讓革命戰力更強。

睇唔到 唔知道 大家睇法唔同

好撚多 整合完播足一日都得

之前有段啜資源要瘋狂係公屋播啦

住公屋有咩地位 都冇回應過啦

好想做個社區播放

就係想播

變成藝術 電影咁播，係大專 藝術場地播